舉美國旗令美國重新認識佢地價值

平時有上開Reddit
初期美國人反應唔好
但越舉越多人
就越多人支持
今次真係we connect

reddit 仲有個你問我答
可以答下

英國國民/國民後裔都知道俾自己祖國放棄，而要轉向他國求助，其實英國國會d人會唔會覺得好羞家？

樓主加油，英文麻麻地幫唔到手

五大訴求其中一項係要求真普選
用林鄭落台係錯誤講法 佢落唔落台對局勢無影響
因為下個唔係真普選上嘅都會係中共棋子 唔會有改變

美國算唔算英國後裔先

咁要同1776人班人fc下先

想問下而家邊到有得賣美國國旗，現成

直頭要掛喺屋企

德國同意大利最多

中華人民共和國，中華民國個問題好相似
不過英美係和平地分列岀黎，但一定係同一個根
口音既分別又係好相近問題
但佢地唔會討論「你係英國人既問題」

4大歐裔人口次序係德裔, 愛爾蘭裔, 英裔, 意大利裔

一開始個回應提篇報導可能有用？話對方會用模擬信號塔，等經過呢個假信號塔的人的手機自動嘗試連上去，咁就可以大規模咁記錄低手機獨有的識別碼，如果佢比對不同遊行次數的紀錄+拉倒人就會認倒。所以唔止sim要換，電話都要換。

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

好多post 都講笑要交換人口同香港做51洲

英美係和平分列 ?!

係呀 我都想
拎哂你班香港人過黎

大家google吓「PINK TEAM」

和平分列都講得出 師兄你個到咩時空？

舉旗哩個動作 係幾有政治遠見